# PL
Praca magisterska pt. "System wspomagający zarządznie stajnią".
System będzie na bieżąco aktualizowany, niestety póki co jest w fazie jedynie eksperymentów i projektowania :)

# EN 
Master thesis entitled "System supporting stable managment".
System will be constantly updated, unfortunately actually it's only in experimental and projecting phase :)

